ex帶咗個七歲嘅小朋友返嚟 話佢係我個仔

八年前同佢分手 分手前明示過有咗
當時我以為佢大9我 點知真係有

ex話唔方便照顧小朋友
依家推返個仔俾我 又叫我係香港幫呀仔搵學校
點同現任解釋好

請善用起底功能

[帽已綠]兩份報告都話我唔係BB爸爸 你問我答

唔關你事啦 報告都話你唔係

今次係ex 分咗手8年

男朋友出軌

唔關你事啦 男人唔會大肚

每次俾女人傷害 我就會愛上男人
反之亦然

法印：好難捉摸呀！

死撚咗佢囉